一個女仔背住男朋友同第二個一齊 算唔算戴綠帽？

扑過野就一定係啦
冇扑過野係咪都計綠帽？

有冇扑野都綠架啦 想呃自己？

扑過野先叫戴帽

你覺得冇扑過野 ?
太天真喇你

frd 囉

你條女 雞黎架咋！

唔算

fcuk buddy

扑左=戴穩頂綠帽
未扑=戴左,不過未戴穩

比多條on9問題你諗

如果分左手同第二條仔扑野
但心入面仲有你
算唔算迫你戴帽

延伸題: 如果未扑 但係拖手攬錫做齊曬算唔算戴帽

有套唔算
無套無中出都唔算
中出無大肚都唔算

一齊左都算啦
綠帽（未扑）

唔扑野 含囉

姐係你覺得 唔扑野就唔係有第二條仔?

應該唔算，除非唔係